其實呢道係人都知煽動嘅係班狗同黑社會

問題係連登以外嘅人唔知啊！！！
要文宣出去啊！

1.警方已聲明安排卧底扮演唔同人士

2.星期二集會人士明顯比星期一集會人士激進，有集會人士懷疑有卧底煽動

3.尋找可疑人士中，意外發現2名大陸人士，名字與2名福田公安相同，一人被發現後因意圖襲擊集會人士被制服，隨身身品中有武器

4.懷疑公安登上救護車後，現場人士隨即發現另一名可疑記者，對方並坦承自己假扮記者

幫手文宣

推

推
【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

依家已經成日有狗扮人